[冇圖]大叔配蘿莉

一路有養開隻奶茶鼠叫喵喵，2個幾月大的男仔黎

見佢平日又好似好靜，打算幫佢搵下個朋友，之後就接左隻銀狐女(3個星期大，叫咪咪)返屋企。爬過文就知道奶茶同銀狐係唔可以一齊養，一定要分籠，咁抱住試一試都無壞既心態，於是就洗乾淨個籠，洗走曬喵喵d氣味，然後先放咪咪(女)入去一陣，最後再放喵喵入去。
正所謂窈窕淑女就供不應求，又可能係喵喵差唔多發情期，入左去隔左一陣，喵喵一野騎住咪咪，咪咪叫到成間房都聽到，我分開左佢地3次就騎足成次，之後決定要分籠

喵喵[肥仔大叔]

咪咪[窈窕蘿莉]

而家將佢地分開左上下層，要保護未成年少女

遲d會買個60x50既大箱比喵喵住，等佢地可以多d空間活動

唔會互咬互食咩

一半一半機會架，所以頭幾日要睇住，而家男仔係咁騎住女仔，就要快d分開佢地